「軍規」唔想今晚機場嘅嘢重演同我入哂嚟!!!!!!!

之前有睇過Winter On Fire嘅都有睇到一幕抗爭者入面有退役軍人
而軍人除咗教佢哋自衛術之外，另一樣嘢就係「軍規」

我哋依家有部份人火遮眼，我明白！
但現時我哋唔應該被仇恨支配，而唔俾仇恨支配我哋嘅行動就需要服從所謂嘅「軍規」！
唔跟「軍規」我哋同敵人無分別！

現時我提議1條大原則

<<遵從「國際人道法」>>
醫務人員 唔打
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

軍規可加可減，大家請繼續討論！

光復香港 時代革命

推

612 721 811 818

818

有啲野係一定唔做得

啱, 保衛人權係大家嘅理念

環時記者被問係咪記者果時
點解唔講自己係環時記者
根本就係想引大家出手

不割蓆，不分化

不過我覺得除左勇武派，和理非，急救，物資外，可以有多個分工係専做維持秩序。無人維持內部秩序，啲唔知係人係鬼既嗌2聲，就失哂控，拉都拉唔住，FA都走唔到，咁樣真係好難睇

以上既係我既愚見啦，唔啱聽屌2聲好啦，不過最好唔好提老母

要大力推

有無可能有維和部隊，出現呢類情況時幫手冷靜情緒？

自衛隊？

推上去

On9 又想玩番糾察？

我聽日都諗住收工入去試下做維和部隊

建議唔打都要除晒佢衫底褲俾佢遊街

push

我依家搵緊片有冇師兄有佢話自己係美國人嘅反攻大陸做文宣

仲要討論 捉到公安/臥底時點處理

呢個諗法好危險，有啲本來屬於「道德底線」/義務嘅事，被降呢至「規則」黎到遵守，咁就窩可⋯⋯

岩！仲要事後睇返佢比人踢爆果陣係好冷靜唔志在比人綁 只係想係外國記者同cam面前講好多預備左要講既野 自然反應比人踢爆唔應該冷靜到咁
繼續學習！不分化不割蓆

g持
如果好似今日環球時報條友？影人大頭唔放過得啦，佢自稱記者但無證據，但之後又有手足話係真，點處理

正常一直守緊，今日就當被林鄭煽動暴力囉
今朝睇完真係好撚火，無天理

1.核彈都唔割

阻礙救援
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力
平民 唔打
不搶劫
不捉鬼

打人個d 可以制服（黑社會同犬除外）
自己友都咁話
但不割席

大家都有責任提醒其他人守規，專登成立一team人好無謂

家有家規，國有國規
要建國必先要自律
咁先有得贏
推撚爆佢

整完，仲要文宣大大力宣傳

有軍規咁有人犯規咁點? 又糾察捉鬼? 無限loop 根本解決唔到問題

問題係今日有幾下真係連呢個底線都守唔到。軍規就係為左呢d場合可以好快有共識點做

Agger

冇錯，自己有軍規本身已經係廣告係PR

同意有人要去做另外嘅工作，但唔係專做維持秩序
可以係協助平民

一向啲人都係嗌兩嗌就勁大反應，依樣無得搞，只可以慢慢習慣現場高壓嘅氣氛！
好似611政總門外過夜都有勁多次啲人走嚟走去，到依家又有幾多人係一日唔聞煙一日都唔走？
只能夠抗爭者自己淡定，先會無咁亂

我明嘅，不過見今晚好多都情緒高漲叫唔停！

佢自己都唔認係記者咁我哋就當然唔當佢係記者

Push

佔中嗰陣都有呢樣野，佢哋叫糾察/文化監暴

唔係話一定唔做得，但係好易有猜忌同互屌

協助平民呢點可以點做？

唔好玩啦
最多只可以有不成文共識
如果唔係要只變到教條主義

聽日會身體力行在場分享依條軍規
人權 自由係我哋一路追求嘅，應該無人會唔同意

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

喬裝既阿sir未必適用

要唔要幫手？

同意
今日真係瘋狂9嗌 唔知做緊乜9
綁又唔係真係綁
打也唔係真係打
放又唔係真係放
做咩都唔緊要
但係你要肯定自己做緊咩丫嘛

利申：喺公安現場，其實嗰時仲圍到一位手足暈咗要FA

今晚好明顯就係冇呢一啲共識，所以叫佢規矩又好，教條又好，起碼要傾左個底線出黎

呢幾條我覺得好合理喎

如果每一個人都覺得合理
就唔需要「定立」軍規

依樣嘢我哋其實之前一路做開
太多示威者時叫犬開路，佢唔開，自己佔路
佔路時犬唔指揮交通，我哋自己分流同做指揮
有救護車/消防車入場，犬唔做嘢，我哋自己讓開俾佢哋入場工作

以機場個環境，最受阻係旅客，特別係啱啱到埗嗰啲
幫佢教佢出市區或搵酒店俾轉機嗰啲旅客，我覺得都係可以做嘅

可以有規矩, 因為我地都係爭取緊人權民主自由
但唔可以有維和部隊, 咁樣同糾察一樣遲早變大台

大家停止互屌諗補救措施同埋唔好再沉迷捉鬼

狗隻無紀律
我地要更有紀律

抗爭統計學

我無乜技能，都係諗住口傳同寫紙皮
如果巴打識文宣嗰啲，當然要幫手print出嚟
airdrop send出去啦

大陸已出新聞說暴徒拿記者作人質

我地示威者
「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民

值得思考 可以集思廣益下

今日係有做得不足
下次可以考慮得更充足
但唔代表要set死一條線
再者
天琦講過 抗爭係冇底線嘅
你可以唔認同佢
但我希望要諗清楚後果

依樣唔係教條 係共識
共識都要宣揚先可以成為共識

真
鬼唔恐怖
最恐怖係心中有鬼

小弟和理非小薯，但求身體力行幫下手！

罤

好方法

班警察就係想利用捉鬼令我哋自己人分化

不成立共識我係支持嘅
但以「軍規」明文立底線先係問題所在

推
講得好好

我唔係想成立軍規
原諒我依個係吸眼球嘅方法
如果我就咁講共識，巴打你未必入嚟

大家要記住天琦講咩呀

點樣有共識？
去現場又唔一定上連登
憤怒嘅前線點叫停佢？

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

我覺得有懷疑就去求證，禮貌咁叫手足證明自己唔係鬼 show下學生證，前題係唔好影相，畢意近排都有太多鬼 我相信手足都會理解 ，求一求證都唔洗一分鐘 ，每人做多步都冇咁易被人煽動，證明咗唔係仲可以組隊

應該要討論既係點處置制伏左既鬼
唔好再拳打腳踢

我開左個post brainstorm點樣可以幫到班旅客
一齊傾下

黑 警 機 場 拔 槍 指 嚇 示 威 者 ！ 同 你 逐 格 睇 暨 聽 日 文 宣 方 向

推！

抗爭冇底線
拒絕教條主義

與其立軍規
不如推多啲呢啲圖
形成不成文共識

同意，但環時狗唔當記者

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

（集思廣益）一齊做個行為指引比前線 對內可參考 對外可宣傳

可以大家傾傾 點set 真係有必要

agree

合理 推

同意

簡單而重要 Push

不要說「推」
試著說「今晚唔完美，可接受，但亦都要改善。」

推到多啲手足入黎一齊討論軍規

只要我哋每個人入到機場就抱住和理非心態，基本上就可以簡簡單單達到我哋嘅目的，而且唔會比鬼有機會扇動，同時亦可以幫我哋增加人數塞爆機場！812同popo啱啱唔敢入機場都証明咗冇需要勇武，所以希望之後入機場嘅手足都做返個和理非！

前線唔會單獨上線行動
身邊有一兩個朋友見到此共識就可以幫手宣揚

612 721 811

呢幾樣同意

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

我都明白好多手足壓抑咗好多情緒好憤怒，但如果我哋最後變成同啲狗做既野冇分別，其實成件事好諷刺

緊急，如果再有鬼比我地捉左做戰俘，應該點處理

前線嘅我相信冇乜邊個係唔上連登，所以趁而家推上去越多人見到越好

認同
簡而精

克警可恥之處 就係制伏咗示威者仲打多兩棍
呢樣野一直令我地處於道德高地

認同

諗下今日咁多事發生 原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向

冇去既人自己反省下 唔好賴手足
有時間屌人 不如入去機場幫手睇住個場
唔想佢地阻你飛
就入去萬人和你飛

聽日機場見

鬼還鬼 核彈都唔割

推 我明有時大家好火 俾我都想打7佢 但要諗一諗 打完對件事有無幫助先

我淨係知魚蛋有打記者， 戰損比去到一比一

個問題係，當一啲道德底線要被降格成法規嘅時候，咁變得好低俗。即係我寫條「人人都需要伸張正義，不遵者剝光豬」規則出黎，你聽落去都覺得怪怪地啦？

實際啲，執生，隨時臨場捉臥底好過啦。

槍口一致對外

可唔可以加多個
所有屌手足嘅post 一律無視

推，當年蔣介石就係輸畀中共嘅分化，我哋今次都捱得過嘅話，將會迎接最終嘅勝利

戰俘點都要比D懲罰 等佢地唔好狼死

臥底唔屬於戰俘wor大佬

呢幾樣野其實係好基本呢2個月黎都無示威者犯過（據我所知）
基本上犯左嘅好大機會係鬼黎
但都建議唔好捉，制止佢、叫佢冷靜就得
如果佢再反抗/亂打人先捉，再搜下佢身
以免捉鬼風氣蔓延

戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

有疑問

第一，狗 屬於戰俘???
第二，咩為之不必要武力??

憲兵隊

總之全部你覺得過左火嘅野就係鬼
唔洗你去捉鬼
做番自己會做嘅野就得
對撚準目標
五大訴求

合理

不如捉鬼敢死隊用和平少少方式去審判

每個行動, 都應該有明確目標同目的, 目標達成, 行動就應該停止.
市民明顯容易被黑狗卧底扇動, 我明白大家內心憤怒, 但要嬴呢場運動, 就一定要明確目標同目的. 一0的無謂而又利敵0既行為就真係要抑制.
希望大家明白, 香港人現在是和一個法西斯暴力政府打緊仗, 係打仗呀...打仗呀....
所以, 利敵行為真係唔好做, 當你情緒激動時, 希望大家深呼吸, 惗三秒再行動.

三大守則

人人道德底線唔同，所以先要有個共識

今日做整晒喎

四個字" 見好就收"
今日雖然明顯有鬼搞事，但係
勇武兄弟要謹記，雖然所有運動支持者為勇武派背書，
但必須用權而不可濫權，即使係對家既記者都好，佢冇錯做野都唔應該打，否則就同黑警打記者一樣，佢地覺得記者偏頗所以打，唔好變成佢地。

以武制暴先係真正勇武，以暴易暴只會同濫權黑警如出一徹
機場一役係對政府既核彈，政府一定會全力破壞，
所以一定要步步為營，
重點在於激勵多D人出去集會，而唔係捉鬼私刑。

重點唔係打唔打
係向邊度打，果度係機場，係和理非打算用黎長期抗爭既場地，輸就可能輸左個地盤。
係街既就算有cam 影到都好，只要果隻係狗或黑社會或打人既藍屍，割頭都唔割。
機場就唔得

其實有 不過冇比人捉到過

可唔可以推有個好細個既小朋友俾人拉
佢好明顯就係準備入黎和理非
今日就算係手足都好多人冇帶gear
等好燥既大家知道
自己手足都會誤判都會出事
等大家要嬲既時候都記住we need to pay for what we did
冷靜一下

光復香港之前不如先光復連登

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

制伏咗就係戰俘

冇嘢講

我覺得機場應該乜都唔好搞，街外私了我由得你

大力推

適當程度之後就要放俾救護...

要整圖/文 去現場比其他人知

但係今晚就係守唔到呢條道德底線

如果唔係呢個post都唔會出現，唔整條規矩保證唔到今晚非法禁錮，企圖打記者，企圖打救護唔會再出現

而且如果文宣大力宣傳呢條規矩咁今晚發生嘅事先唔會再招人口實

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦

的確異常冷靜

無視所有屌手足的po
要檢討唔該大家一齊好聲好氣

真禮貌小隊 對內對外都有禮貌

支持

Who are u?

機場任何國籍既人都有

和理非唔需要捉鬼

保護自己戴口罩

保持清醒，理性分析

唔好畀情緒牽著你走

個人見解

1. 你捉到就係
2. 索帶索咗仲狂打就係不必要

813「和你非」有感+未來方向
已請左人出post 求推 ()

[P牌仔, 由於每日出post 有限制, 所以一次過寫哂小弟對今日機場813既睇法, 歡迎留言討論, 如果認同希望大家可以正皮, 推同share, 唔喜歡都可以比負皮]

先講一樣好重要既野: 我地今次運動係面向住國際社會, 我地做既一舉一動都會俾全世界見到!

目前為止, 我地最強大既武器就係「民意」, 而政府/黑警既武器就係「製造暴力」, 我地而家既民意已經好強大, 相反政府/黑警不斷出醜. 政府不斷「製造暴力」就係想我地出醜, 政府已經急到瀨屎, 不斷犯錯. 我地反而唔需要急, 唔可以中計, 唔好俾機會有位俾佢地入. 只要守住民意, 我地就會贏!

「不分化 不篤灰 不割蓆」, 大家都只係希望香港好. 不過有啲位都希望大家可以理性咁睇番件今日813 「和你非」活動可以進步既空間.

1.阻人上機
無論係咪鬼都好, 一定唔可以阻旅客上機! 唔可以比民意逆轉!

從一開始「和你飛」活動和平示威, 到而家呢一刻唔知係咪比「鬼」滲透左, 變左係癱瘓機場

8.12 機場癱瘓只係誘餌，比大家以為機場癱瘓會對政府有好大損失，而令大家目標由「宣傳五大訴求+國際文宣」去到變成「癱瘓機場」, 一定唔可以變成咁.

雖然結果都係癱瘓機場, 但機場自己停係機場同政府決定既事,

我地主動阻旅客上機係有機會違反人權 (雖然警犬同政府都唔講人權, 但我地要守住呢條底線), 俾旅客走, 架飛機最後停飛, 係機場決定, 而唔係我地去幫旅客「被停飛」

從市場學角度諗, 喺得機場搞「和理飛」, 目標對象係「旅客」, 我地要做應該係文宣為主 (反而癱瘓機場當係bonus, 同埋係政府自己出醜停機場), 不妨準備各種文宣材料(傳單, 舉牌, 甚至播影片) 去俾旅客睇, 好似搞展覽同導賞咁, 俾旅客知道香港發生緊咩事, 我地香港人既五大訴求係乜，點解會有呢場運動。

旅客係我地重要既盟友, 佢地可以幫我地將香港發生既事分享番俾自己國家既朋友/家人, 等更加多人知道香港發生緊咩事,

如果見到旅客，無論黎定係走都好，不妨同佢地傾下計，講下香港既事，或者係自己對香港既睇法(唔一定一開波就講運動, 可以傾下其他野warm up 下先, 見到對方舒服啲先再講, 如果對方唔想再傾都唔緊要, 最重要係表現我地香港人既友善)

不妨加埋以下問候句: (小弟英文唔好, 大家請自己再諗, 如果有英文好既朋友可以寫定啲稿件script比大家去向旅客說明番香港既事就更加好)

Thanks for coming to Hong Kong! Please share what happened in Hong Kong back to your country and friends!

順便同佢地講聲，話阻佢地上機同搞事既人好有可能係警方假扮示威者搞事，解釋番之前啲示威活動既都有過呢種情況

再講多次: 一定唔可以阻旅客上機! 旅客係我地既盟友

以下有文章講BBC 記者對今日阻人上機做法不恰當
BBC記者：香港機場「和理飛」絕不應變成「停你飛」

2.捉鬼:
首先記得, 鬼唔係今日先存在, 同埋捉鬼並唔係我地行動既主要目的, 所以捉到鬼唔好咁High, 反而要識利用番鬼去達成我地既主要目的 (五大訴求+國際文宣)

如果發現/捉到鬼, 屌佢/禁固佢其實無乜意思, 我地應該反而係應該諗點樣利用番佢, 幫我地, 比如
1. 睇下會唔會見到佢既行動方針, 再見招拆招 (如果見到懷疑「鬼」)
2. 做文宣, 有合理懷疑所有破壞性行動都係「鬼」做 (e.g. 阻人上機, 自己出手鬼打鬼), 同樣係condom mode
3. 都係做文宣, 向大陸/藍絲朋友宣傳原來大陸公安都好支持香港運動架!
4. 立刻叫傳媒朋友黎影證據(樣+身分證), 影完就當「鬼」係condom 就OK

而今日捉到咁多件公安鬼, 好明顯係故意安排. 前嗰幾次示威都係香港警犬扮鬼多, 今次點解會有咁多咁明顯既大陸鬼? 特別係812 警犬出醜會講明左話會搵人扮示威者之後, 今日就捉到咁多? 成件事似係劇本.

個劇本係咩?
1. 無比人捉到: 負責搞事, 阻人上機, 鬼打鬼 (當一隻鬼揚左, 安排另一隻未揚既鬼玩「鬼打鬼」, 又可以屈示威者係暴徒)
2. 比人捉到: 想我地燥, 搏我地圍屌佢, 甚至行私刑 (你估警犬無諗過隻鬼會揚左? 當然會事前準備好另一份劇本)

而呢啲行為正正就係中共想屈落我地示威者度. 當黑警都要諗辦法去避開鏡頭做衰野既時候, 我地示威者同樣要注意番喺鏡頭前面既表現, 因為傳媒係我地既盟友, 會幫我地影到好多黑警既罪證, 而同時都係會影住我地和平示威者既表現, 比全世界睇到. (而我地做緊既和平示威係光明正大, 根本唔需要避開鏡頭或者阻住記者朋友)

今日見到當鬼被捉到既時候好似交足戲咁, 全部都頭耷耷, 好似好無辜咁, 而大家就喺度圍屌佢, 喺電視見到既畫面就會變成「一班暴徒圍住個受害者行緊私刑咁」(唔好比對家借位做文宣, 大家都知內地傳媒既剪輯功力有幾強)

所以, 我地搵完記者影完證據, 捉鬼既目標都已經達成, 隻鬼對我地黎講已經係condom

當然有機會係有「意見不合既兄弟」會講人「唔可以放人, 乜乜乜咁」, 呢個時候可以同佢講番個捉鬼目標已經達成, 應該放人

但如果佢死都唔放, 甚至想打人, 咁可能係想「鬼打鬼」, 不過都唔好一口就咬定咁佢就係鬼, 但要多加留意佢既舉動 (e.g. 可能會係咁叫人出手, 但自己又唔會打人, 或者大家鼓燥左之後就快速閃人). 通常依呢鬼會喺度大大聲叫, 然後見事成就撒退左 (真正既兄弟係唔會咁架!)

明白咁耐既運動, 我地身邊有好多兄弟姊妹流血受傷, 捉到隻鬼係真係會好想打撚死佢, 但我地都唔可以令之前大家既流血犠牲白白浪費, 只要警犬嗰邊有人因我地既武力而死, 我地一直建立既民意就會逆轉.

對中共黎講, 人命係唔值錢, 佢派一個公安/香港警察出黎俾人打死係覺得無問題, 仲會覺得如果死左公安/香港警察, 令到整場運動民意逆轉, 維持到國家安定, 係好值得既事.

而家中共真係已經無乜招出, 佢做到既就只係想我地自己出醜, 所以我地而家見招拆招, 先堅守和理非, 我地要保護既唔單止係兄弟既生命安全, 亦都唔好俾對家有人死 (佢地自己仆街就無辦法啦)

我地無需要自掘墳墓, 繼續等政府同警犬出醜就夠

3. 未來方向:
「民意」係我地最大既武器, 一定要守住. 同時不得不承認香港只係一個城市, 做到既野可能好有限, 所以個方向係要依賴國際聲音. 黎緊個里程碑係9月美國復會討論香港關係法及人權法案。

當林鄭話緊我地係no stake 既時候, 咁我地咪搵番啲有stake 既外國聲音囉! 咁多國家同香港都有關係/有生意喺香港, 香港有事, 有唔少國家都好關注, 雖然佢地明面上唔敢做太多野同發聲, 但佢地係默默支持緊我地香港!

送多大家一句John Lennon 既quote: (連儂牆之父)
「當抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你，拉扯你的髮鬚，搧你的耳光，引誘你動粗。只要將你迫為暴徒，他們便有方法收拾你。唯一令當權者束手無策的，是非暴力與幽默。」

大家繼續努力! 香港既未來就喺我地手上!

[寫呢篇文章寫左我成差唔多2粒鐘, 感謝你睇哂!!! 希望可以比更多兄弟睇到啦]

最後我見到以下條片幾正, 記錄左811 香港黑警做左咩, 希望大家都可以share下比外國朋友睇下(有中英字幕)

push
大家記緊規矩 保持冷靜唔好再比鬼煽動
記得唔好比仇恨蒙蔽雙眼
popo係仆街 但我哋目標係壓逼我哋既暴政

唔要糾察，大家互相提對方人道協議就得

核彈都唔割，但要檢討同改進

呢部分就係同藍絲/popo的最大差別

個假記者比人綁喺架車到遊街唔好再做啦
文革都係因為咁先開始自己人都批鬥咋

要靠大家制止此等行為

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
4. 睇證件、影相
5. 散水，不包圍

721 805 811

推，好重要

不要讓自己變成魔鬼

精簡

唔好on 9 喇 用下腦

唔該睇下外媒點報新聞喇

佢地全部講緊香港人爭取緊咩野

上唔到機咁少事佢會唔會放頭版呀

有時間出去支持下喇屌

咁就有何理懷疑佢你對家派黎煽你既

國際人道法係道德底線 唔遵守就同狗冇分別

721元朗恐襲第24日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

部分認同
但第一條，唔排除有手足做過，唔想俾手足覺得被出賣
但諗唔到點講

唔做得

變咗糾察

真心各位手足要時刻互相提醒，唔好一時火遮眼，咩都聽唔入耳，保持頭腦冷靜好緊要

好提議
都係一種止損方法

有啲嘢和理飛同勇武都要守，如果唔係根本即刻收皮

岩 我都好嬲
比起分化更應團結
同時要自我反省 精養求精
最重要係唔好諗住機場實安全
Nothing is impossible
香港人加油

仲記唔記得我地嘅招降大法？？？

sing hallelujah to the lord

有狗、有反對聲音

用歌聲招降就夠

重開！！搵到解決內鬼既方法

唔撚洗捉，掟佢出去等其他人處理

支持
請前線帶返個腦唔好再失控
要對得住一路唔割嘅淺黃和理非

當任何人接受救護時，提供空間 提供出路 盡快送離

pish

狂打完先再用索帶
咁就無問題啦

理想就梗係人人都尊守都呢個「道德底線」啦
咁但係咁嘅風頭火勢你都要考慮埋實際情況架....

係，如果有犯，一早無哂民意，變左黑犬咁做左過街老鼠

自發拉開要做果啲人

未傾好就唔衝得

懷疑係鬼就一定要捉
捉咗要影佢相 加標誌話俾全世界人聽佢係鬼

講得岩，值得推

吾得 捉到黑社會同警察一定要照打

我地已經養左一班 用不割不分去合理化自己做任何野既前線 佢地心知道 自己點做大家都會接納同容忍
但大家諗下 係咪正常

若然係荃灣北角咁我舉腳贊成
但機場唔適合

機場唔需要制服任何人

推國際人道法

之前我哋從來都冇傾過乜嘢係底線共識， 所有嘢都係講緊由呢一刻開始

之前我哋冇割，呢一刻我哋都冇割

冇推返之前，但係如果呢一個真係共識，之後就一定要割！！

又唔使用軍規呢個字眼
好似有個巴打咁講共識

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

721 805 811 818

攪炒巴團隊請入!!! 不才有拙計 「關於機場運動」

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

我真係未見過有冇片之類睇下呀

帶得件衫入去都預咗係引人出手

唔可以有糾察 有糾察就有大台 有糾察就一定會有不滿
糾察不可取啊

不分化，不割席，不篤灰，不捉鬼

捉到狗叫唔叫戰俘

加埋對狗除外就支持
唔加就反對

小心選擇字眼
「軍」一字 會惹莫須有麻煩

但非常認同
己所不欲 勿施於人/畜
以暴易暴 良知泯 無異於惡人

勇武規 應推崇

抗爭者跟暴警不一樣
抗爭者不以暴為傲

在上位者設局可恥

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

係，我用「軍規」係希望引大家入嚟睇
所以文中都有用括號括住，為免混亂無用到「共識」依個字

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids and tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ backpack)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences). Pepper-sprayed residences’ on-duty security guards.
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

某啲地方唔可以主動撩狗得唔得
例如機場

今日真係有班人主動挑機
明明畀狗車走就唔會有事發生

冇呀 冇人影到 發夢時見到。詳細唔講 以免送子彈

呢個要推

戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

真係好重要, 尤其係機場, 有外媒, 有大使館人員既時候

求下大家幫我推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散水，不包圍

「軍」字用作吸引眼球
因為重要訊息想宣提出去
請見諒

要推推
呢個好重要
ground rule一定要有

既然失去理智 咁所謂既軍規只會係形同虛設
你唔見現場好多人叫停咩
連記者都有幫手勸
但係都冇方法阻止到佢地
甚至送埋上救護車都仲要出黎擋路
你覺得佢地有冇可能會遵守你所謂既軍規?

擺明係港共陰9我哋
真係防不勝防又心寒
佢哋就係知我哋冇大台
所以真係要有大規矩去遵從

可以咁玩
重推 每日癱瘓機場8小時

同意!!!!

白宮聯署
要求派MEDICAL ARMY 黎香港
雖然夠數，但愈多愈好
未簽就快簽

=糾察隊 2014

無鏡頭下就其實唔應該主動撩
啲狗無人性溶咗你都仲得

要推

［事後檢討］今日捉鬼事件

我有啲懷疑軍規係咪最好決定
我地講緊無大台
有啲咁嘅規則算唔算係限制緊其他手足？
起碼都要轉字眼係原則或者道德標準？
軍規有啲唔係咁好

岩呀
無紀律就請佢出去冷靜下先
一個都不能少
不割𥱊
但要克制

813 全民檢討討論

但小心比大台撚騎劫

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散開，不包圍

721 805 811

學狗咁 一見到有手足火到收唔到就拉開佢

前設係佢哋未有依個共識嘅概念
所以依家要宣揚，希望唔太遲

想推

同意 冷靜呀兄弟

索性就跟<國際人道法>做
香港人係可以同國際接軌

相反政府同警就做唔到

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

唔可以比林奠不費一兵一卒，不費一粒子彈就瓦解機場和理飛

「理性討論」 機場和你飛

記得北角有刀手那晚，係有幾個女前線幫手調解與藍絲街坊的衝突

呢樣真，一方面聲討警察有違人道，連聯合國都叫出過聲，一日都未夠就自己違反日內瓦公約，仲要喺外國記者面前
同意要有基本規範但唔好太多以免形成教條主義

唔做都做咗，下一步點？

sorry p牌仔見內容差唔多借位

冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

啲狗唔守，唔代表我地要同啲狗一樣，我地要有原則
不過你又p牌又叫啲狗差佬又講啲咁嘅嘢，好可疑

記住所有手足共識：
1. 不傷害記者，不阻礙記者工作
2. 不傷害急救人員，不阻礙急救人員工作
3. 不任意攻擊一般平民及其財產
4. 不使用酷刑

如果有人太激動破壞共識，拉開佢一邊先
死都唔聽，有機會係狗扮示威者帶風向
獨立思考，唔好中伏

捉鬼正確方法 (PR最好睇)
1. 詢問
2. 控制，防止逃跑
3. 搵記者，由記者盤問（811記者問黑警扮示威者咁樣）
5. 睇證件、影相
6. 散開，不包圍

721 805 811

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

之前有個廢老執玻璃碎𠝹手足𠝹平民，就話要用索帶制服佢啫，因為係自衛，防止佢傷害更多人，同埋現場冇乜記者

但今次人哋冇傷害人，仲要極多外國press喺度，無端端綁起佢做乜鳩，好撚柒呀

影咪由佢影囉，兩個月嚟都多人影大頭相放上FB page㗎啦，大家唔係咁天真以為啲on9 page唔會搞鳩和理集會遊行啲人下話？

去得現場就要遮樣！就算影相者無心，只係想打個卡，佢啲藍絲frd都係會cap低認人。

推呢個好緊要

到最後又係去返有人違反咁點？
如果只係口頭講 一直都有人勸 打到坐咗係地下 就叫唔好打
結果都係繼續打

如果解決唔到呢個問題
定咩規則都冇用

就當先前無依個共識
依家就係宣揚同改善嘅時候

agger

戰俘 只可以背住鏡頭打

佢同公安比差好遠
呢個真係似個局

人道主義係底線 武力制服左投降就好收手，反抗就咪放過佢。同埋真係唔好阻礙救護，呢個係大家自己口中既人道，呢個係黑同白問題，冇得因為係敵人就有灰色地帶，希望大家明白

好似811咁交俾記者追問係咪警察

推
基本野黎
特登違反既都係鬼黎

推 重要

推啊

推呀 全前線都要知

一早覺得要有

應該係叫底線，唔係教條，呢樣我諗係黑同白既問題，係人道問題

唔鼓勵捉鬼
但普遍應該都認同人權係底線
我信啲負評係㩒錯

如果冇任何方法處理
咁只係一個參考指引
假設所有人都知道呢個軍規
咁有人違反 要點處理？
前線 和理非 都係普通人 都有可能情緒失控
口頭提都未必有效

推
必須重演荃灣放人再俾人斬到見骨

天琦講過 抗爭唔應該自劃底線
行為要靠自我制約
並非明文列出
可能我過份憂慮 但我明你講乜嘅

唔work, 講左好耐但係始終資訊唔係即時流通

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

今晚有份打FA、打人用私刑嗰幾個，聽朝唔出嚟道歉嘅，做咩都無用。

我朋友FB咁寫

//白衣人可怕嗎？
可怕!
惡法可怕嗎？
可怕!

但真心，我現在更怕黑衣的。
我更怕口口聲聲爭取公義但視法治如無物的人。

我沒有為香港未來捨身成仁的高尚情操，我只想守護此刻自己理應公平擁有的自由。但今時今日嘅香港，我卑微得每晚要祈求二十年沒有交集的主耶穌，只希望別人不要剝奪我擁有自由的權利。難道我情操沒有那麼高尚，我的人權就要被高尚的人任意踐踏嗎？

你做認為對的事，沒問題，但前提應要尊重其他人吧？身在道德高地爭取公義的人，不是應該嚴以律己嗎？如你心中的公義是要犧牲其他人，那這是哪門子的公義?//

遇上情緒失控狗都拉開佢
好似上水喉介指嗰件畜咁

仲有唔好再除人褲，基本人權道德黎
有睇winter on fire 就知烏克蘭popo除示威者褲遊街有幾大反效果

咁係行動嗰陣先講
可以做多啲對內文宣
行為要靠自我制約

建國都要有規距

全民皆兵
軍規必須
唔犯軍規，理得佢係臥底，都係自己人
犯軍規，理得佢劏狗，都係鬼！

遇鬼時

1）先捉，

2）圍大圈，分隔 同比多d 記者同人映隻鬼，

個個企到密，根本映唔到。

如鬼或自己人有受傷，都要拍片搵在場醫護幫忙

自己傷固之然要醫護， 亦要係記者前問鬼有冇受傷或身體不適，搵在場醫護幫忙做初步檢查，盡番人道立場同道德高地。

3）搵記者影記錄，重點指出隻鬼做左乜野犯罪行為如打人，煽動，藏有危險品之類，所以採訪101拘捕令。

有物證就映埋物證。同令佢身分曝光，唔好祈望隻鬼會自爆，如果你諗住全世界鏡頭前嚴刑迫供，咁根本係另類送人頭，更何況打死隻鬼，相信佢都唔會講。

闡明你嘅行為係合法性同正當性，同有需要

4）同時搵議員，叫議員處理/議員報警處理。
相信10多其9都上白車，popo都放人。

重點係，你留住隻鬼冇乜用，只會令現場仲難控制仲亂，好似今日咁，好易比其他鬼去分化，阻醫護阻記者，

如只做1-4，我知大家可能會好嬲，想發洩，但係隻鬼重點係要佢曝光比世界，囉資料，囉更多頻譜，依個先更有利。

你唔好忘記一舉一動既然係鏡頭前，就要有鏡頭禮儀

沒有最好的方法，要有改善的辦法

對救護同記者嘅道歉我覺得需要，可以交畀記者會做？

三大紀律
不篤灰
不割席
不指責

八項注意
保護醫務人員
保護人道工作者
保護記者
保護老弱
保護宗教人士
不對戰俘行私刑
對待平民要有禮貌
嚴禁濫用暴力

抗爭係冇底線 唔係主義教條
但係某啲國際法始終都係要守 如果唔係就衰過犬
而且樓主講個啲都算合理

我建議捉左個人要放係一個地方 唔好打尻佢著
查清楚先好開佢波
俾30分鐘冷靜期
30分鐘後都係同樣情況先開佢波
起碼手足係個30分鐘清醒啲

同埋記得下次唔好打頭

軍規居然有可加可減機制

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

認同
P牌冇得比好評

狗都係戰俘
唔好打頭 打斷四肢就夠

同唔同意？

可能我過份憂慮
但我希望大家小心

民間記者會講過唔可以代表任何人
咁又點代表在場示威者道歉

不過可以邀請幾位今日在場既人上去講下

冇錯 但係打仗都係有條約
所以下次捉人建議30分鐘後先開佢波

未決定好 審議案都要資詢啦 香港政府咩

真係愚見 唔駛聽

呢個真係好撚重要
喺鏡頭面前亂咁用武力 即係同全世界人講我哋有幾暴力
咁你叫香港人同埋外國勢力點支持呀

下面有回覆 寫「軍規」只係吸引眼球之舉
依個實際上係共識嚟

戰俘嗰度係要加多樣唔可以有不必要嘅侮辱

絕對支持
加油啊香港人

支持最基本要遵從「國際人道法」

呢個共識點樣可以俾到全世界認同先係難

任你屌我都好

為一個抗爭設道德規限係失敗嘅開端

如果有過於擠迫既情況，避免人踩人
例如圍人，要離中心最少一米距離

一步一步嚟
同Be Water一樣，我都唔知嗰時點爆起

<<遵從「國際人道法」>>
醫務人員 唔打
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

你想打記者/醫護?
國家真係開戰都唔會咁做wor

當發現有遊客想離境時，而該客機並冇取消的話，請有禮貌地開路俾佢走。

我地嘅行動係要癱瘓機場，並唔係阻止遊客登機。 我真係完全睇唔到你阻止一個遊客翻屋企對成個行動有咩幫助。要知道有長途機旅客係香港滯留咗最少1日，依兩日嘅酒店錢連同改機票嘅費用係咪你幫人俾先?

'This is our last fight.' 入面個 'our' 係指香港人，唔係班外國遊客。我地絕對有other choices。唔該企係佢地立場諗下,唔好令人對Hong Kong protester 嘅印象轉差。

認同推推推推

有錯就要認，但核爆都唔割，贏就一齊贏，輸就輸一齊輸！

跟住前線就會屌你係鬼
糾察係鬼
喊出黎呀

推 大家要跟實

樓主認唔認同開啲可疑人波之前要俾冷靜期手足諗清楚

歌聲招降 做人要有公關

不分化 保持警覺

小心暗黑兵法劇本：

內耗：內部分化示威者、
酷刑威嚇被捕人士、
邊緣打壓香港 渲染港獨阻抗爭之風蔓延內陸、
逐步暴力鎮壓 拘捕前線瓦解、
文宣抹黑 嫁禍 插贜示威者、
暗殺第一滴血 逆轉民意 國際譴責、
人民絕望噤聲 憤怒冷卻、
中立派賺錢派 政治疲勞、
鼓吹經濟下滑 富豪商家屈服 加速瓦解、
拖延分散擊破 學季始開、
雨傘結局 清算開始

—————————

十項推文 試著說
勿忘612、721、811

811警暴連環
⒈蓄意謀殺女救護 布袋鉛彈瞄準眼球 永久失明 面骨碎裂、
⒉插贜竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
⒊地鐡站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
⒋警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
⒌普通話軍人 多處滲透武統、
⒍一米內行刑 掃射胡椒彈槍、險釀電梯人踩人、
⒎縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
⒏濫暴痛毆 重創被捕者 打掉門牙 血肉模糊、
⒐屋村老人民居 發射催淚彈CS神經毒氣
１０. 殘害救護員、救護舉旗警告 尖沙咀阻礙救援 違反國際人道法 屬嚴重刑事罪行

August 11, 2019 *** Police Brutality ***

⒈ Macilously and unlawfully cause Greivous Bodily Harm - Gun Aims for the head:
Shooting lean-filled pellet round directly to a First-aider’s eye, causing grievous bodily harm including:
- Right eyeball RUPTURED.
- Permanent BLINDNESS.
- Eyelids & tear ducts LACERATIONS.
- Facial FRACTURED.
⒉ Planting fake evidence on arrested protesters (putting sharp bamboo into protestors’ bag)
⒊ Unlawfully & Horizontally lauching TEARGAS canisters INDOOR (in MTR subway stations at civilians)
⒋ Officers disguised as demonstrators to take the lead, and incite them to violence.
⒌ Mandarin-speaking officers spotted: suspected to be Mainland China officers undercovering as HKPF.
⒍ SWEEP-SHOTTING protesters with projectiles (Pepperball Pistol) at less than 1m range.
Shoved protesters down escalators (almost causing STAMPEDE).
⒎ Turned a blind eye towards gangsters(who support HK police) chasing up
and beating pedestrians, reporters and protesters on streets.
⒏ Bloody arrest: Brutally beaten up arrested protester (protester who was under control - wrestled to the ground moaning in pain with front tooth knocked out).
⒐ Launching TEARGAS canisters in suburban area populated by old residential buildings(outside the elderly homes, community centers, and nearby residences).
１０. (Serious Criminal Offence) Obstruction of medical care - in violation of the International Humanitarian Law. First-aider raising the Flag for Warning in TST.

戰俘 唔好打死

同意
對絕唔贊成殺生
小小體罰點都要既

其實最大問題真係要諗如果班狗扮我地要點拆
我地一早有晒共識依ｄ軍規要守
班狗有心混入黎點避

其實唔覺冷靜期有用，好似林鄭記招都有講用一分鐘去諗，諗完我都係屌佢

烏克蘭有退伍軍人教，我地香港一齊AI式自我學習

不分化，不割蓆

我一直都以為 「不指責 不篤灰 不割𥱊」同「兄弟爬山 各自努力就係教條黎

推

五大訴求 缺一不可

要成功要各位義士自發跟「軍規」，用糾察強加唔太好

首先當大家都守依個共識
我係狗做嘅就係搵位入你哋，令你哋唔跟

佢帶頭做, which 之前嗰啲「過激」嘅行為都係, 就需要有人㩒停

與其話係軍規, 不如將遵守呢啲協義作為抗爭者嘅榮耀.

係人民抗爭之中我地都能夠遵從國際人道法, 但係香港警察就無呢個能力.
他朝若解放軍出黎, 更加唔洗講.
點解美國叫中國唔好出老解, 就係知道佢地視人道為無物.

跟本多人舊魚，first aid 同前線既關係跟本係空氣，會打first aid 既好明顯就係狗扮，咪學張建宗幫人道歉，跟本明眼人一睇就知某d激進行為係警察臥底做，係有d阻到人做得唔完善，有改進空間，但可接受

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

今日事件重大檢討

推呀

請大家善用不推文回覆！

你用榮耀包裝得幾好

無衝突就唔好制服人

似打交 太肉酸

警察咪由佢行囉

咁咪照開佢波囉 係怕即時開佢波會打過頭同打錯人姐
過左冷靜期大家都記得番唔好打頭 係打四肢呢個定律

佢唔係合法記者
只係"訪客"

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！

721 811 612

呢兩日見到各位又開始督灰指責
運動失敗之時指日可待

軍規係大台嘅一種, 不知所謂
信任前線尊重前線

係 見到佢比綁個樣笑到好似鍾景輝咁奸。
擺明想人影相，但我理解當時一定火遮眼。

不割蓆，不分化，不篤灰，不譴責。

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

612 721 811

係
好正有冇人可以召喚文宣組

睇內文 thanks

咪撚叫“軍規“呀
比人扣咗個武裝軍隊嘅帽子
就真係死咗都唔知發生咩事
叫“共識“或者其他冇咁敏感嘅term會唔會好啲？

Pish

推呀！！

推有用post！！！！

我都覺得唔洗
呢啲要自覺！！

岩岩有個巴打話捉到人要佢手持平反六四之類既牌咁罰坐 我覺得唔錯

底線唔等於大台wor....正如冇人會將五大訴求當大台

如果我哋冇底線，咁同我哋想推翻的制度有咩分別?

武者修為

可能我聽到軍規就太大反應
不過其實都係一種共識
靠自我制約！

又話掟核彈都唔割蓆？
不接受一切理由孤立抗爭者

自推

“發夢“/“野餐“呢啲頭盔平時就識戴
而家你叫呢啲“守則“做“軍規“？
咪自殺呀各位大佬

咁扮嘢嘅點算？

底線唔係大台係乜
底線係邊個制定? 邊個人決定到底線?
只要有規則, 就會有大台

你可以提醒人咁做會有後果, 但不能規限人地嘅決定

推爆佢

違反軍規點處理？

不知所謂
你地慢慢傾

綁上行李車，集中一處
一有狗衝入來，就做擋箭牌

推 一定要遵守
中共分化維穩好撚勁 要逐點擊破

你呢種人真係好小學雞

係要大家自律，共同確立有d野一定唔可以做，糾察係唔需要，因為呢d規則係基本要守，唔打記者唔打救護，正如爆眼個女仔令我地咁嬲，都係因為對家打醫護，呢d係戰場上係唔人道既野

我下面其實回覆咗係用嚟吸眼球
無補返「共識」響內文費事混亂大家

光復香港，時代革命

根據《刑事訴訟程序條例》101A條，市民若防止罪案或協助合法逮捕罪犯或疑犯時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

612 721 85 811

反而想問有咩原因會導致違反人道法

認同push
[檢討]咪L再話我地輸，我地未輸啊！！！！！！！！

818百萬遊行

咁點先唔小學雞??
我虛心學習

咪即係糾察
唔好問勇武派點解咁憎糾察
自己睇下郭紹傑5年前做過乜

見到黑警唔好再失控就好夠 要保持冷靜
例如頭先一見黑警一車車咁停係出面
有人出去圍狗車 掟野
後面D人又跟住出去
黑警落車 全部人走難咁係咁推係咁跑
人都知機場入口同條路有幾窄 好易搞到自己友
塞住哂係入口位 有人仆街就大獲
咁嘅場面唔係第一次喇
走果陣唔好背向黑警 捉書包捉皮帶
三思而後行 唔好比情緒控制住

堆！

保衛人權一定要，推！

雖然話就話做咩都有機會比位人入
不過喺呢啲字眼問題最好都戴返個頭盔呀

全部都同意 但係好老實講句 捉到鬼唔打 <- 你話機場就真係唔打得 如果係室外前線甚至其他位置 捉到邊忍到手唔打

721 811

開始有多人唔冷靜就一齊嗌「軍規」得唔得？

唔好比仇恨蒙蔽雙眼

<<遵從「國際人道法」>>
醫務人員 唔打
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

軍規可加可減，大家請繼續討論！
推!!!

我個人認為，大量警犬同共產黨員仲有想搏名利雙收嘅支那人已經混入香港，做緊禽獸嘅行為，邊個敢講尋晚機場踢鬼佬記者嘅一定係真正示威者？苦肉計唔得？

大家有個共識，有啲咩情況下唔好咁過火啫
如果人地過左我地條底線..?
邊個勇士送佢一程我送花圈

成功制伏之前有好大空間ga ma

唔好話係軍規 用到「軍」字 我認為有機會比狗入話我哋成軍 不如叫平常啲就咁叫 「運動規則」好過啦 涉及軍並唔係啲咩好野

一係叫勇武共識?

呢D野都唔關唔出手既人事ga la

最後一樣唔太同意 捉到落單狗難道可以用法律制裁？

［入黎討論+公投+文宣準備］希望定立"香港人公認協議" 睇晒先屌

唔用軍 字比較易做 規矩 底線

Support anyway no harm

睇現場啦，七警教訓

612 721 811
光復香港

叫 共識 好d 聽落溫文d

希望會喂

好多兄弟都覺得用「軍規」會俾人扣帽子
所以唔建議

希望會跟

================================================
［入黎討論+公投+文宣準備］希望定立"香港人公認協議" 睇晒先屌

唔好用鐳射電光槍射記者

即係咁 你想因為少部分人嘅做法同決定 犧牲或浪費大家咁耐以黎嘅成果？
唔想分化 但唔好咁自私
所謂嘅底線係set黎令到大家唔會無底線行事 防止出現割嘅情況

根本上係「國際人道法」，所以唔係「軍規」

唔好玩啦
國際人道法set做教條有咩問題呀？

太溫文佢地嬲起上嚟未必sense 到，定其實叫冷靜就得？

叫冷靜有冇用

做人基本要求要都叫都教條主義？？打記者 打救護wor

無底線行事
記者 fa都打
咁你同黑警有咩分別
諗清楚我地優勢係咩位
你係咪想記者同fa改變自己嘅態度先？

都ok

記住我地要贏唔係要發洩

糾察一出現 運動可以準備完

我明白你講咩 我都唔希望出現
呢啲基本要求理應係共識
今次可能做錯
下次做返自我制約
明文劃線會有負面效果
當然可能我過份憂慮

唔要糾察要自律

啱
不劃底線 自我制約

再咁憤怒落去
俾仇恨蒙蔽雙眼
都離準備完唔遠
靠嘅係共識同自覺 自律

用私刑都要睇環境㗎，機場咁多直播，玩膠仲好啦，幫佢掛個牌寫「毋忘六四」，睇吓官媒點宣傳仲好
利申不割 體諒現場手足心情，比著係我睇到鬼都會嬲

呢樣野極度重要 推

721

根本就係，條友已經坐定，都要上撚哂頭，又打又踢，又要遊街，究竟做咩姐....

麻煩仲要學埋今日圍鳩落單舉槍狗個part
有手足不幸被制服，麻煩即場自組一細team人去救人
要有共識，狗推進唔好再掛住自己跑走
身體倒後慢退，有事要前衝反制狗，救到人即閃

推818

推少少
再諗

戰俘 指失去還擊能力之人

簡單講
佢跳得走得 打你一拳又得 個啲唔係戰俘
佢俾你索住咗 走唔到既 個啲叫戰俘

希望有共識

各位請幫忙分享出去！！！如果你們願意，請幫忙分享以下道歉文章到自己的Facebook,ig,爭取在林鄭講廢話指責我地之前，為811及812中在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉而道歉。並請繼續分享出去！！！
—————————————————

鑒於這兩天於機場舉行的和平理性機場集會，為各位旅客帶不便，在此，我們真心誠意向各位致歉。

We would like to sincerely apologize for all the inconvenience caused by the peaceful demonstration at the HK International Airport over the last two days.

我們重申，今次的機場集會，目的為和平理性地引起政府回應及國際關注，希望各位能夠體諒，香港人爭取五大訴求嘅初衷。

Our demonstration aims to peacefully raise the awareness of the global community, as well as response from the HK government on the five demands from the public of Hong Kong. We thank you for your tolerance and understanding.

我們再次向在場記者，救護人員，機場職員及旅客等受影響人士致歉，感謝各位的諒解。

To all the reporters, ambulance staff, airport staff and affected passengers, we again would like to express oir deepest apology to all the inconvenience and disruptions

感謝所有仍堅持初心嘅香港人

一群等待政府回應訴求的香港人

軍規要成為我地每個人嘅原則
我地係捍衛緊人權 如果我地自己踩過界憑咩擁有人權

不打戰俘。
有邊隻字唔明

羞辱下仲得啩

軍乜野規
你係屋企睇到直播既野 同現場情況唔會一樣
請由現場人士去判斷

唔用精神去針對強權
反而變成強權一方去壓迫示威者?

用腦諗下啦 開D咁既POST就真係中哂對家計喇!!

現場瞬息萬變, 絕對相信前線

經歷過雨革對糾察真係無好感，但諗深層究竟係糾察個系統本身唔得定還係人嘅問題？

岩 支持 前線要有軍規

我其實就係咁既意思 我從來都唔認為自己友係on9 尤其係前線 唔識睇環境十條命都唔夠死

只係如果係例如附近無記者既人群中/前線打緊仗成街煙既時候 唔係真係覺得在場既手足會忍到唔出手呀?

無錯放核彈都唔割呀，所以我只係講出我認為現實會發生既事 因為我真係唔覺得會有咁多人忍到 尤其出現係前線無和理非既場面

Hello. 糾察隊。仲要成班冷氣軍師定。笑。

【推我上去】814機場道歉大會 請停止互屌、戰術討論 補救聽日民意戰!!!!

集中討論！ 文宣意見！戰略！

#我係禮貌撚
#我係道歉撚 #代香港政府道歉 #要抗爭 撳錢就得

[幫推]

"對唔住呀，我地個政府好撚衰，我代佢道歉"

對政府不合作 唔係對市民不合作

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！
#絕不割蓆，唯要改進

唔好再騎劫所有人變污合之眾
好撚討厭

規你老母

推 禁錯負評

你講完會唔會打冷震其實。我睇字都覺得尷尬。

仲有嗰啲軍規食屎啦
冇大台唔記得咗呀
我問你幾句
軍規邊個定?
你班冷氣軍師?
定係前線朋友?
咁有人違反點算呀?
拖出去打呀?
popo犯曬警察通例都冇內部懲罰啦弱智
各有各做畀你哋食撚咗呀?
知唔知咩叫死撐到底呀

嗰啲幾大原則可以呼籲
但係切忌教條主義
你搞教條主義軍規就係割蓆嘅開始
講好咗嘅放核彈都不割席呢
捉到落單狗
有前線手足覺得要一命償一命
送佢哋見上帝嘅
我哋都要撐到底

係柒啲嘅都係想諗下方法姐

［入黎討論+公投+文宣準備］希望定立"香港人公認協議" 睇晒先屌

參考下

所見略同

推爆佢

叫佢拎住天滅中共平反六四結束一黨專政,etc 影張相 放上網

要立

「軍規」只會比佢地入
我地係「家規」

真係要定下規則

勿忘初衷 勿自亂陣腳 勿重蹈警臥覆轍

Push push push

軍規打仗用咖喎
香港有打仗咁風頭火勢？

發生左既已發生，唔割
但下次唔可以再咁樣

唔係大字紅字就有道理
再者我只宣揚「國際人道法」，點壓迫示威者呢？

on撚9，軍乜野規呀？無大台無教條主義呀
又玩糾察 自行規限自己人呀？

望清楚咁多日以黎 我地自己人傷既傷死既死

你點撚樣和平都係俾狗仔係咁打，點解香港人仲咁撚和平呀？

依家前線以牙還牙我死都唔撚割，割左點撚樣對得住個first aid女仔？點對得住個細路俾人壓係地下爆門牙？

過撚左火？ 過佢老母呀

抗爭有所為，有所不為！
要團結先要統一口徑！

鬼

所以你要打記者打救護人員？

不如定左冷氣軍規先。又玩佔中路線。其實你地煩不煩。有規矩同有大台有撚分別咩。

我定冷氣軍規先。第一條熄撚左你部冷氣行出黎做前線再講。

你可以勸說人地去認同你既見解
而唔係定立規則要人去遵守
要記住沒有大台 沒有教條主義

我就係響前線出post嘅，夠資格未？

我覺得最重要係『記者』依一點，就以環時記者為例，假如下次再遇到應該點做？

set軍規即係有大台會割席
最多係某D時候提醒手足唔好咁衝動

冷靜俾時間查清楚先？

規你老母咩教條主義
咁犯左個啲手足點呀
當佢鬼呀，推比狗呀
你想點處置？咁樣分化仲有邊個勇武撐呀
放核彈都唔割蓆係點解呀

811

我今晚真係好撚嬲，但係核彈都唔割

唔係查唔查清楚嘅問題，人喺現場冇咩可能查得咁快咁清楚。反而對家先前就喺不斷不查詢『委任證』嘅情況之後，反而作出同對嘅反詰，要議員出示身分證，要記者出示記者證。
喺對可能持有『記者』身分嘅人作出圍攻之後，我唔驚佢哋大造文章，反而驚日後前線記者都會遭遇對家幾近同等嘅待遇。

依家好多中年人，老人家都覺得係後生仔搞搞震。
後生仔已經被貼上搞破壞嘅標籤！

我覺得要令今次唔再似係年輕人嘅政治運動，
而係全民參與呀！！

文宣可以多啲提及，
反修例運動係有好多唔同年齡層嘅人參與，
仲要好多係專業人士！！
特別係老人家，師奶最信任嘅醫生護士

戰俘可以唔打 但係一定要侮辱佢.
還底褲

係現場真係會驚有鬼
但係同時都好驚比人懷疑係鬼
如果定條線出黎方便分別自己人定係鬼
唔會大家都比較安心到咩
利申：本人只係個琴日夜晚發夢有去，聽日都打算去，同發夢出過黎幾次既垃圾打工仔

『醫務人員』
『人道工作者』
『記者』
『宗教人士』
『戰俘』
你知唔知上述人士係乜嘢先？

大力Push

犯左係咪督我灰呀。

就算唔講被制服嘅『戰俘』，咁你比個理由我點解要打醫務人員，人道工作者，記者，宗教人士？

仲有議員 社工呀
佢地更膠都好
都算中立人員

除左戰俘 其他okay

就此post統計
接緊0330應該有人開工
之前有幾晚都係半夜轉風向
今晚就係咁用「教條主義」等接近字眼去反
我都覆咗幾個

大大力推

屌你都費撚事 個記者都講撚咗佢自己去幫手擋 冇人追住佢嚟打！講撚到示威者針對醫護記者嚟打咁

咁多謝支持

無錯，你一邊向國際投訴被不人道對待
唔可以自己都成為施虐者

笑話一則
同支那人講規則

咪撚同傻9嘈。睇直播以為自己睇到發生咩事。

無針對今日嘅事 只反映「國際人道法」細節

議員打唔打得？

我無話唔明咩係 “不打戰俘”。
我係問 狗屬唔屬於戰俘？
對待人同狗 係好撚大分別
戰俘我唔會打
狗 我贊成打到殘廢
以眼還眼

想問下鄉黑 福建幫制服左係咪唔打得

中共就係最想你地打佢派落來既爛頭卒。 比你地前線爽一陣，佢就變成一粒好有用既炸彈。

我鍾意你思路

掉落垃圾桶

根據樓主國際人道法及自己企前線有資格講野既情況下。唔打得。人道對待。

係制伏咗嘅情況下

該環時職員在港並不算正式記者

之後黑警到場打爆示威者，救出黑社會＋福建幫

呢個係而家情況既合理推論

知唔知五年前發生過咩事，唔知就自己Google下
文化監暴又好，佔中糾督又好

係放撚左班鄉黑加福建幫然後轉頭再打9你。似乎第二個Post啲敲碎波蘿蓋先岩我地入。

制伏左佢
就唔好打
包括警狗/黑社會/公安/鬼
唔好中計
中共就係想我地用暴力
咁佢地就有哂藉口進兵
話我地係暴徒
同埋外國就冇藉口幫我地
立軍規是一定要做既事
唔好聽p牌仔講既野
民意係好撚重要

可圈可點
因為除非有人不幸身亡，如果唔係都可以用個「救」字
所以你係指鄉黑無穿無爛被制伏？

坦白講 我認同有d 嘢收埋做好d 但請大家都認清事實唔好咁天真以為d 光環好撚有用

google 下就有大把國際事例做版你睇聯合國、西方係點樣袖手旁觀

咁制伏既定義又係乜?

可唔可以share link?

推啊

不分化不割席 只檢討與改進 我要贏啊

戰俘係一件事，但其他如記者、救護人員等等，你唔好全部否定。
我諗上過場嘅都想打柒班鄉黑、福建幫同黑狗，但唔代表所有對家嘅人都可以照打。我哋係爭取公義嘅運動，有啲嘢係唔做得就係唔做得，睇唔到嘅另計！但如果連中立人員嘅安全都保障唔到，咁同對家暴政黑狗有咩分別？

有規矩嗰一刻已經變番5年前一樣。呢刻你講啲咩國際人道法。國際人道法講緊兩邊戰鬥緊既狀況下做既野。唔岩規矩就批鬥你割你屌你。大台黎架？糾察？遲下政治再潔癖啲。唔合法律規定唔俾做。你真係番去遊行算撚數啦，有反對通知書都唔好出呀。

咩人都打，咩情況都打，咁係鄉黑白衫福建幫之流

要佢大叫同揸住支持臺灣獨立拍片

用強制手段降伏 （詞典）

可以

第一。進兵未。等左好撚耐。第二。外國到呢刻幫左啲乜？

佢岩岩打完人又另計

議員唔屌得! 保蝗狗除外!

消防要大讚!

其實邊個打過記者救護員？

只巴，可唔可以俾我睇睇打碎菠蘿蓋個post？
想睇下其他人點諗

推，唔係話set軍規就糾察乜乜柒柒，但跟返人道法好基本

要搵幾個女仔做冷靜/ 秩序工作

對外聯絡組，如睇住Live，搵家長

自己慢慢搵。我淨係想問多句。遲下會唔會話要符合香港法例先做得？我擔心個大台越黎越大。

我唔係大台

今晚機場第一單嘅金毛眼鏡，已經大把人講佢有『涉嫌』打或拉扯立場記者同醫療輔助隊人員
佢係唔係鬼，我諗冇人FC到，但如果佢真係手足嘅話就做咗個好壞嘅榜樣出來

進退發號員

How about that? 臥底

極支持要有軍規，幫推

Anyway, 有落場打過既人就知。你打到佢訓底制伏埋佢你都唔會停到。我保護緊自己咋。我驚佢起身插我一刀。咩野戰俘。我真係認同唔到呀。記者救護員。有條濕9涉嫌打就落咁大堆規矩。怕左你地。唔識討論。身處位置不同。

錯就要忍，不割席

依家係講緊一個共識啫
有啲咩唔做，有啲咩可以做，大家一齊傾，減少分化and鬼嘅問題
再者規矩咪又係人定，依家開放比大家，用大家最想嘅民主去定
你可以係不批鬥，不割蓆嘅前說下去定條犯規者嘅處分規例架
as long as 有足夠嘅人支持

仲要處分。唔該曬。我走先。

下次綁佢係一邊算啦

俘擄左之後
可唔可以申請隻秋
次次發夢都有佢打無我打
你老味

唔該哂，早啲休息啦！
你都幫手推咗好耐喇

唔好咁敏感啦ching，大家理性討論
我用字唔好令你有所誤會，我錯
啫係我想講，有人唔跟條guide line/共識/規矩/whatever
你咪定條野係捉佢去一二邊冷靜下囉
大家cum出嚟嘅啫

首先就應該打柒你呢啲撚樣

軍規？你邊撚個？

冇錯

改標題post 多次
［前機場職員話你知 x 勸世文] 驕 兵 必 敗

收檔啦
想做大台？

借個位

文宣道歉日，希望保護過家園的你地明白我們的困境。

借多個位

free to print :

最好就所有人都冷靜、自律
但糾察真係會膠化件事

屌你老母 最後又糾察隊？

請善用不推文回覆

其實，唔在於嗰個係咪記者，就算係公安、警察都只可以武力制服，之後就停。試吓問番自己喺度追求咩嘢？唔係公義、民主、人權咩？如果係，點解自己會破戒？

如果有手足犯左
咁你地點 割佢席? 定打9佢?

暗角又點

令我諗起5年前示威者因人道立場放行警察餐車
但事實架車係運武器

而家係軍政府，近乎戰爭狀態。

同問，請答
定捉佢出去

軍乜撚嘢規啊 軍規咪即係割𥱊嘅第一步

支持
「軍規」其實都係大家一齊傾出來架姐

反而屌軍規話犯左點算又要割既ching
其實唔洗去到非黑即白 咁快諗到犯左就處分

呢d規矩係大家一個共識姐
咁如果有人見到前線有人激動 做錯左既
咪大家有個共識去提一提佢要冷靜理性
我相信真係手足既會明白，會即刻calm down到

反而如果係鬼既會睇得出佢行動閃縮
俾人提完仍然繼續煽動 甚至同你口角

真正既香港人係好高素質同埋絕對講道理既

所以 我就同你講 捉起左 唔比我打? 你地傻撚左? 說好的耳眼還眼? 唔擺低隻眼都咪放佢走

以

有創意

光復香港 時代革命

818萬人遊行

其實每次都有人叫冷靜 今日係有少少事發生
講咁耐有鬼 比手足真係捉到隻公安先咁激動
之前手足點對記者同first aid我諗大家都知 洗唔洗激動少少又形容人係魔鬼？

依家仲要訂咩軍規 規乜撚
你想佢冷靜既拉佢一二邊冷靜咪算 唔明點解要咁樣自己綁死自己

上面話咩處分 糾察個啲就唔屌喇 當你一時on9算

人地打仗唔打戰俘係因為佢真係可以捉個戰俘返去啵
我地依家唔打佢就比人放之後就冇仇報喇啵

紀律好緊要

push! 有紀律先會有戰鬥力！

咪臭係 成班傻閪仲覺得講得好
依加你代表緊邊個整呢啲軍規呀 ？
係咪又要整啲糾察 文化監暴出嚟睇班手足有冇「犯規」？
有手足唔跟你地所謂既規矩係咪又要篤灰夾佢去狗到自首呀？
2019年啦 醒吓啦唔該你地

冇錯 唔應該被仇恨支配

最低武力制服，不用私刑

己所不欲勿斯於人 畀全世界睇住㗎

琴晚又打記者
又搶警棍…

支持遵守

與其叫做規矩,不如叫做共識啦
有手足犯咗嘅話無問題,咪好聲氣啲勸吓囉
鬧錯人最緊要道歉就ok

記者本身佢鬼 無證又唔認 知道左都放佢 上救護車

軍你老母規啊，想做大台

所以先要立規，唔係好易中計

敵人越古惑大家越小心呀

明知多鬼要小心行事

Who the fuck are you to 立軍規

邊撚個係你啲兵啊？

啫係點？犯咗嘅當鬼？

正評嘅坐住咗個腦忽撚咗？？

見議今日停一停，清下的旅客走

縛人地一理先放！
下次開距wechat 睇啦

支持，如果濫用暴力，就同黑警無分別。

［機場抗爭］呢條計好惡毒，大家幫手推上熱門睇下點拆

黑警一定要打到殘廢 慘過死

[置頂]睇完今晚機場既事，發現港共真·死穴

ｌｍ

推，比條底線自己

不割蓆啊dllm 規你老母咩 你咁鍾意守法 你出黎示威？

又軍規教條？唔同意。但我堅守人道立場。

黑社會要打呀記得
邊個阻邊個鬼

三大紀律：

一切行動為訴求；
不分化， 不割蓆；
Be water!

八項注意：

說話和氣， 增強好感；
永不落單， 兄弟同心；
做錯要認， 打就企定；
各司其職， 勇武和平各所長；
不打人罵人，互相指駡即分化 ；
不損壞店鋪， 我哋盡要支持者；
不已仇恨為主導, 莫中黑警奸計；
不虐待俘虜，記住信念教化人。

醫務人員 唔打
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打

推呢個

我提議對記者同救護唔單止唔打，係唔阻
其實之前一路都無阻救護，但尋日局面較混亂

打機睇戲上腦。戰俘Sor9Ry我打冷震

PUSH and SUPPORT

贊成 推

無妓 推

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

屌尋晚有人係咁推first aid
屌你老母自己人嚟嫁

點解拉左唔打得

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

基本上同意。

有樣嘢希望大家明白，我哋勢孤力弱一定要爭取到國際輿論支持運動至能夠繼續走落去，而我哋之前之所以能夠攞到國際輿論嘅支持係因為幾次大型遊行所表現出嚟高公民質素。之但係今次機場嘅事件卻將我哋呢邊「降呢」，所以大家一定要小心謹慎咁去進行每一個行動，就算捉到鬼你哋都只能夠交俾警方，啲狗放佢哋走係佢哋理虧，大家可以大條道理𨳒柒啲狗，但係我哋打對方嘅話，請問我哋同啲狗有乜分別呢？國際傳媒就只會當大家同外國啲示威者一樣，咁政府就可以借機反擊，當連呢個位都冇埋，個運動真係會輸。

暫時情況都至於好嚴重，但係都要做公關危機處理，下次民間記者會一開始要向公眾對癱瘓機場所引起嘅不便致歉，但係要重申問題嘅源頭係喺政府度，然後就再譴責對方竟然出動中國公安混入示威者當中意圖攪事，甚至質疑打人嘅是否香港警方嘅臥底。

最後，大家真係好好咁停止所有行動，冷靜咁休息一下，直至星期五下一波宣傳戰開始。

721811

岩，戰孚唔好打

屌你啦，大台化！

支那人點解要放過？

唔主動打
人地出手就大大力還手

毋忘612、714、721、811

721 811

agger, 邊個打記者，救護，唔該手足捉住佢

戰俘 唔打《= 依個認同
但綁索帶點睇？見大家睇法好似一半一半

利申：核彈都唔割

推多一野

中共，黑警不停出矛招
自律就可以救港？

戰俘 唔打 <- 反對

屌你呀玩糾察？記唔記得雨傘個陣點呀

捉鬼最大嘅問題就係捉到都冇基本共識要做咩
有必要有返少量基本前線守則

索帶冇問題

琴晚幾百個鏡頭影住係咁踢 已經制服左又冇反抗 真係。。。。
一係拉入廁所打
係鏡頭下 制服左 影晒佢d野就放啦 又唔係打死佢

制服左 ， 唔好打 ，幾百支鏡影住 大佬
好似咁晚咁影晒佢身上既野就放人
唔放做咩 又唔係會打死佢

重要問埋警方部署、有無過份暴力先放
黎個反宣傳

仲有唔阻礙救護工作，之前黑警阻救護就閙到拆天，琴日救護到左場做咩唔俾救護走？

好合理 咁都有百幾負評 證明3毛黑警好多

集體決策集體遵守
冇大台唔代表冇指揮系統喎

同意
唔好將自己變成敵人一樣

如果進入內戰狀態
雙方都有義務守國際人道法
日內瓦公約果啲

麻煩在今日係有記者被打
下次要小心

咁係咪無 name 個D就可以打？市民可以打？藍屍可以打？建制議員可以打？

屌，會唔會下一計係放何妖比示威者打死架？見到何妖咪打死佢呀！（認真）

其實可唔可掉轉，咩情況先可以用合理武力去制服人？

如果扮記者，影大頭相，制服後刪相，之後我覺得要放人，仲唔放為乜？非法禁固？等差佬嚟啦佢？基本上扮記者呢點，如果佢無做其他野，其實無犯法喎。綁住佢等佢唔好影其他人大頭？比個合理說法。

利申：我係和理非，傘運後期開始唔支持，魚旦唔支持。今次核爆都唔割，但好希望可以有理有據比我地呢D和理非大大聲解比屋企D藍屍聽點解我地要撐，點解佢地應該撐我地。

暴力要比個合理理由，先 keep 到民意，尋日係 tg 都有 debate 點拆，有人指出，而我都同意，答唔到以下幾個 challenge 就唔好綁人打人：

- 依家黑衫執法呀？差佬唔拉人係佢錯，唔代表黑衫有執法/ 私刑權。正如我成日洗屋企人腦，示威者犯法唔代表差佬可以咁打人。

- 有懷疑就綁就拉，咁即 popo 都係有懷疑就可以亂9 甘啦人打人？你唔係警察，點解你問人嘢人地一定要答你？

- 咁做同 popo 有乜分別？

我明白好嬲，但邊個控制唔到情緒邊個就會輸。依家政府係等我地犯錯，之前民意支持其中一個原因係 popo 不停錯。

可否先停幾日前線衝擊？呢個時候好易插裝嫁禍，水洗唔清。

咁如果有人殺記者
我自己會嘗試阻止咁囉

依D基本原則 叫你唔好打救護打記者 咁都話篤灰係咪有病呀

我諗唔到有咩情形下打記者/first aid係合理

Good idea

提議only，唔好一來就屌

你對西方文明咁黎睇係啱嘅
對共匪啦喎

不如下次捉到, 幫佢用防水筆化個靚粧, 佢地咁撑狗, 寫'死黑警'哩?
幫佢整個靚髮型又點話丫!
大家點睇?

贊成。無大台唔代表要無紀律

戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力
入到邊境扣留所d 手足慘囉 俾人打到豬頭咁

agree
and唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

非戰鬥人員唔打，
同時佢哋要佩戴識別物，以識別佢哋嘅身份
例如急救人士要有紅十字或者紅月標記

咪再比mk仔帶風向

不如搞個警察道歉日
既可以軟化黑警
又可以得民心得天下

提議only，唔好一來就屌🙇🏼‍♂️

你去機場其中一個目的都係向外國人宣傳
咁無理由做將自己做到成個支那人咁

屌你老母啦
你係大台呀

冇 但呢個係所有人都應該要有既共識
亦都係作為一個人而唔係狗既底線
所以見到呢種情況建議見到既手足馬上阻止
了解情況後再睇下條友係人定係鬼

禁制令

邊個道歉？我地同黑警道歉？唔贊成。

而家係佢地做錯，唔係我地

811721721721811

要道歉就要真誠，不狡辯。

明明出錯第一時間要諗點處理
D人成晚係度割割割唔知做乜

捉到黑警都唔打？ on9?

我地唔係班狗，如果用返班狗做嘅野去套用喺我地身上，只會令我地輸，大家要冷靜

贊成！

咩係人道工作者？有無例子，社工個啲？

係要共識，狗打人，你又打，同狗有無分别，要攞返民意。

我想問下咁多日以嚟係咪好多人打救護打記者？
你地都識講係基本原則
正常人都唔會冇啦啦走去打記者打救護啦
咁洗咩咁刻意訂立呢啲所謂軍規先

係 今日有手足打記者
有一兩個情緒太激動做咗啲錯誤行為既時候 你係隔離覺得唔對路咪勸佢 甚至拉開佢囉
就當你set咗軍規啦
你覺得佢激動起上黎仲會唔會理你啲咩規條？
咁佢犯左軍規 又邊個有資格去懲罰佢？咁係咪又比機會人去起大台管理？
唔罰嘅咁你set黎有咩意思？

而且 一旦你開始建立呢啲規條
你係咪保證到之後唔會有有心人強加一啲唔係個個認同既規條？
又係咪保證到唔會有大台 糾察 文化監暴呢類出現？

叫人唔好打記者唔好打救護 我認同
可以提醒手足冷靜
但軍規就真係不了

咁就啱喇👍🏻

上面條友話有人講on9野唔好一黎就屌

但始終阻唔到真係有班鬼會混入示威者入面搞事........

不分化 唔割

推推推

戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

正如我哋屌鳩啲狗咁
你制伏完必須要停止任何武力（除非佢再反抗）
所有使用嘅武力都係目的為咗制伏佢
而唔係要傷害佢
當呢個目的達到左之後其他再施加嘅武力就係不必要

同時，大家要問一個問題點解我有權制伏佢？
101拘捕權？
如果係，要小心使用，之前都已經有唔少post教大家應該點做
如果唔係，大家要諗下有咩合法原因去制伏佢

同意唔打醫護/記者/社工/左膠/議員/職員
大家都同路人，冇理由打自己人
尋日無論語言上定行為上攻擊醫護記者嘅都肯定係鬼

但戰俘我有保留，我絕對支持對落單狗隻行私刑，佢地平時點對我地？報少少仇都割？

推

IG藍絲五毛集中post

個個係我來。 我的意思係大家討論好D ，唔好屌來屌去，對件事幫助都大啲

初頭我都幾認同，捉到嘅人唔打
咁黑警呢？一諗到班黑警咁樣捉我地手足，
大大力打落去，爆眼，成身血，一個拉一個，
咁就無咗一個前線兄弟

大家可能都有惻隱之心，有時我都覺得要停，
會打死人

但大家代入前線兄弟角度，就明點解要咁樣打翻佢地

所以呢一點我覺得只可以前線真正手足控制

利申：不割𥱊

唔好叫軍規,叫要共識

塞旅客就一定要塞，如果唔係出機場做咩？塞嘅話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

我諗而家其中一個分歧係 大家想捉鬼
但係點樣先係鬼 尋晚有公安 有環球時報既人
但除非有做到咩既證據 otherwise 佢係度又如何呢
呢個做法會令弱小心靈既和理非唔肯再出黎
呢個行為其實咪係分化 割蓆

同意！

如果都仲有人打咁點?

我相信今日會響應既人已經好少
加上禁止令一出就唔好再硬塞

[緊急分析]法！不！責！眾！

其實難實行，假設鬼打鬼

其他憤怒手足好難停手

唔可以打自己人 扯自己人口罩等

嘩 自己意見就唔畀人屌
其他就屌呀屌呀
覆你個巴打都好聲好氣 你唔反思下佢意見？或者駁回佢？無討論架？

一陣因住話你教條主義

每個人情緖都唔同，捉到鬼果一刻好難控制

同埋記住，單靠努力同武力係唔會可以得到最終成功
過程中一定係需要靠智力，點樣令到對方難堪或者引起周圍嘅輿論壓力，從中步向成功

例如琴日咁樣，其實直接影佢相然後話佢係支持港獨同有份舉旗，再令到呢啲相傳返大陸，其實已經令到佢夠難堪，亦都可以引起一定嘅輿論。根本未必需要做咁多嘢，亦都唔會招人話柄。

同意巴打

讀十次，記喺個心度

唔需要糾察
我哋就自己做好啲啦

由85連續三日升級游擊開始就有啲「勇武」唔跟計劃行
本身文宣係和平遊行，之後變咗做游擊
我覺得好多都俾啲鬼迷
最後證明到前線真係有鬼啦
大家要明白我地優勢係有討論有理性，所以喺現場出現咁多「前線決定」係對我地好不利，應該事事以集體決定為依歸

戰俘唔打得
On9

加返個 驚犬打佢老母

同意
做嘢要有啲底線

推,事態愈來愈複雜,有D野默認嘅應該要講清楚有D共識

同意！
仲有我地既三不！

PISH

試著說：唔完美，可接受，需要改善
不要說：道歉/推

一係整個中英文大字報貼響機場

唔應該叫軍規
個名太唔好聽
我地唔係軍人
唔係武裝份子
我地sell嘅係和平革命
叫共識就夠

推，港共就係想我地既型像由仁義之師變山賊，模糊化721警黑合作呢件千古醜事。要贏就必需要忍，做好受害者角色先有機會

非常同意！如果唔控制自己嘅情緒，咪同失控黑警、黑社會一樣？

邊個勸極都唔聽就捉埋佢 好可能係鬼

同意規條
但唔同意叫做軍規
叫個和順少少既名好唔好, 正如之前"暴力"都正名咗做"勇武"

Pu

違反軍規點去執行？講係無用，現場無人理鳩你

推
但應該叫共識

你痴撚線架，軍乜撚野規呀，
咁同變相大台有乜撚分別?
仲要咁多正評，成班比情緒影響，真係痴撚線

憲兵部隊，負責捉鬼撚鬼滅鬼

屌你老母同射爆眼女仔講

今日五條，明日十條，後日廿條，無限拓展落去，
最後又變左郁手就係鬼，用下個閪腦諗下自己做緊乜撚野，
你地依家係變相復活大台

你先痴撚線，尋晚差d死人呀，屌你老母，first aid叫咗咪撚打，仲要嚟，你老味，興撚個火屎！

打撚死咗個記者係咪佢隻眼就會好返呀，屌你

咁幾時還眼？

推，軍規一定要跟，我地唔係狗

咁又點?
依啲"常識"根本係人都知，
你見過去兩個月有人打記者打first aid咩?
有所謂"鬼"打你吹得佢脹咩?
你夠膽保證依啲所謂"軍規"唔會到有一日變左大台連郁手都唔比?
諗下自己究竟支持緊乜野

唔係大台
係底線

郁手唔係鬼唔同和理非係鬼呀，仲話要國際支持，文宣撚日日開通頂都無撚用啦，一敗比你班撚樣敗鳩晒

成班P牌支持都知咩事啦屌，
前線自然有自己嘅底線，
冇需要依啲所謂"軍規"去限制，
有鬼要做你到阻止唔到佢，
到有真前線真係犯左"軍規"你地又點處置? 唔比佢上前線?
你地究竟做緊乜撚野

狗打唔打

p

所謂"軍規"根本係變相大台，
邊個有權決定咩係軍規? 有人唔同意咁點?
我地就係避免依種情況自有 兄弟爬山 各自努力，
冇人有權限制其他人想做啲咩野，
想阻止就上現場以理服人唔係一開始就唔比人地做，
你班支持嘅人諗下自己咩料

兩個月好撚巴閉呀，十劃都未有一撇呀，你拎張地圖出嚟睇下北京有幾遠啦！

有鬼就要捉，唔跟規舉就要受到制裁！

你慢慢跟

好巴閉呀
制裁人

再講一次，下次再有人唔跟軍規就即時制裁

尋日有鬼俾人捉咗出嚟，仲俾手足制服咗喺地下，最後大家先無做錯事

推 我地唔可以再中佢伏

啱，如果咩規矩都冇就好似啲狗咁亂咁嚟，邊個破壞呢啲規矩就係鬼

出示唔到記者證都係記者 ！
全民記者啦！

好奇一問，軍規邊個定邊個執行邊個判斷？ 唔係話要冇大台咩？ 出咗軍規無想整大台定點？ 可唔可以唔好用軍規反而制定一個準則去守但唔會好似軍規咁有約束性，以防大台出現。 前線既決定，應唔應該由冷氣軍師去審判？ 定係應該交返畀比前線自行解決？

我想講, 樓主講軍規可能係個用詞唔好,
但叫你遵從返「國際人道法」真係咁有難度咩?
因為我地一直都守開, 而尋日有人break 咗呢D rule, 樓主先開post重新題起

無忘721 811

黑警清機場洗撚申請禁制令。

市民只係入去機場行下，食下嘢，睇下飛機都話犯法咁咪拉鳩晒D香港人囉。

由頭到尾都係因為政府強行立法，失敗後又唔認衰，又唔回應香港人訴求，高官們又玩失蹤，仲要同建制派一齊以警黑合作模式無差別打香港人。呢D全部都係香港政府一手造成。

宜家黑警重傷咗咁多人，連記者同街坊都唔放過，仲要揾埋大陸武警去各區無差別打人，更開槍射頭，全冇人性。

特首、高官、黑警、建制派、黑社會就算死十萬次都冇人會可憐，呢班臭蟲必須負全責。

香港人係唔會向惡勢力低頭。

手足們加油，大家萬事小心!

一陣見!

唔show記者證
咪後果自負囉

你唔守軍規唔緊要, 因為我地冇教條.
但<<「國際人道法」>>係一定要守, 呢個係基本道德底線

唔建議set 軍規, 最多都係不成文規定
仲要講制裁, 只會更加多鬼打鬼既情況出現
停止內耗啦, 下次捉到鬼咪同佢合照SD出去俾世人知公安都支持呢場運動囉

與其推返糾察出黎 不如呼籲要有獨立思考能力
要知道成個局勢 有咩做得 有咩唔做得
唔好俾人叫兩下就煽動咗做啲有位俾人入嘅事
我地唔要大台 唔要糾察
每人做咩都按自己意向 不割蓆不分化
兄弟爬山 各自努力！

P牌不能畀分。
認同, 只能推

師兄可能雨革嗰陣未參與社運，所以唔清楚大家講嘅「糾察」喺當時有咩問題
最大問題係嗰班所謂「糾察」後尾當係自己有特殊地位、儲咗好多積分，就自以為是，覺得講嘢啱晒，有相反意見佢哋就唔撚理，經常指鹿為馬，信佢哋嘅人就聽佢，唔服嘅人就屌晒啲「糾察」同撐佢哋嘅人，慢慢變成分化，係當年雨革失敗嘅最大原因之一。
其中一個糾察就係叫郭紹傑，諗返起嗰條友我都想嘔

set咩軍規 每個人都有自己既道德底線, 有咩做得 有咩唔做得 自己話事

呢場運動已經變成良知同人性既體現, 有人覺得應該以眼還眼, 有啲左膠就死攬住人叫人唔好傷害人

點解要set軍規?

我地喺打怪獸嘅同時，唔好令我地自己都變怪獸

只問一句 邊個有權制裁所謂「違反軍規」嘅手足？

大家要共識，違規就係背

支共見到都笑撚死 武裝都冇學人定軍規
你憑乜同佢鬥啊？憑你道德高？
支共直情唔使滲透 接管就得 比你地班人係集中營定軍規

請人手置頂

咁鍾意掛住大陸人點睇自己不如返大陸啦

推
唔好變成自己討厭的人

戰俘唔打，但戰鬥中任打

仲有打醫護既根本就應該當場制服，因為咩都可能假，係得醫護唔可能假，打醫護既一定唔係同路人，係敵人，記住721，核心理念都唔同既人唔係割席，係一開始已經唔同席，唔洗諗咁多，直接制服佢綁起來

記乜撚嘢者 環時依啲係美國叫做代理人機構啊 知唔知咩意思 間諜啊

其實係靠自律，唔需要靠大台維持秩序

或者咁講，我覺得呢幾條係D 基本到喊既人道底線黎，正常為左今次運動而行出黎既人唔多唔少都係認同緊呢D底線背後既價值觀，為左呢D價值觀而戰

如果連呢D都遵守唔到既人就同畜牲無分別，周圍既人就要提佢冷靜

唔會每個決定都一定啱
支持吸收經驗 繼續進化
理念相同 不割蓆

用底線會好D

阻礙救援
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力
平民 唔打
不搶劫
不捉鬼

戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

睇咩戰俘咩
自己投降咪唔打

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

要有人執行軍規

同意！要每位戰友都有呢種自覺性！香港人又係時候要進化喇

每個人都責任執行軍規
每個人都要監察

冇記者證?
邊個知呀

除左 國際人道法 仲要加幾多野綁住自己
本來已經實力差咁多， 你仲要綁手綁腳

打過d人係鬼黎

昨晚大家真係上哂頭，
戰俘都打，同黑警有咩分別？

毋忘721、811

啱 要推

其實尋日環球時報記者嚴格上講就係一個外來敵人情報人員，就算唔打佢，都需要一個無咁肉酸嘅方法整治佢，起碼提升敵方搞鬼成本 ... 會唔會除左佢條褲然後放走佢就算？

同意! 推

軍你老母
規你老母呀

你整兩條咁既野出黎同教條主義有咩分別呀
前線判斷係唔係假架
有軍規班左膠就會自動出現走出糾察

仲話唔跟軍規同敵人無分別，姐係分化呀
仲話核彈都唔割
仲要咁春多正評
你呢個Post係唔係想玩撚完成個活動呀

岩, 規矩一定要有
光復香港 時代革命

嗰幾項都係驚大家忙唔google
全部係國際人道法

前線決定。軍你老母規。熄冷氣啦屌你老母。被制服戰俘唔打。咁我咪唔制服佢咯。On9

其實共識嚟，我知太多回覆巴打睇唔哂
你所講嘅同我依個post講嘅分別不大

又嚟幫手撐場
同你都搵到個重點

其實你睇唔睇到幾多人屌緊？幫你推埋Post又點話。

一睇就知啦
規，規你老母咩。邊個定？邊個執行？你有咩資格？

根本軍規呢啲嘢同糾察隊一樣。
一聽到就知要醒水要即刻撲撚熄佢。

已經足夠 唔需要再加野綁住自己
只要大家唔忘記我地係為左作為人應有既尊嚴係香港生活
先出來抗爭就ok

我睇到，都嘗試去了解你哋嘅睇法
如：打碎菠蘿蓋，但我搵唔到link

國際人道法定

執行係要大家有嘅共識，自我執行

我只係作介紹

大台咩 軍規

呢一個行為係侮辱記者
你要確定佢係一個外來情報人員，你要喺鏡頭下盤問佢或者起碼問到佢今次你個目的係乜嘢野，既然係記者點解會係一個鏡頭影住嘅場合話支持香港警察

所以再遇到嘅話最簡潔就係

首先問佢係唔係係中央工作
你嘅身份係唔係公安國安或者軍人
係唔係香港從事間諜活動
之類

目的係要佢哋喺鏡頭曝光
無論佢點樣答，咁樣嘅片段都足夠令到人懷疑中國係唔係透過呢啲手段干涉香港嘅示威活動

其實不如直接呼籲以後唔好制服任何對手。我諗個回響會細好多。

知道

醫務人員 唔打
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打

其實與其話軍規，不如話一個正常人都應該明白既野。我地信任前線，前線都唔好令我地失望。呢場冇大台既革命，靠既係每一個人既自律同清醒既頭腦，大家同心協力

支持，仲有唔好射laser啦
laser係用黎射黑警架

我文入無自己嘅創作，全部都係國際人道法上寫嘅。

我覺得叫 共識 好過叫軍規會好d

我出面仲見到有個post話唔要軍規，其實呢d 邊係軍規，呢d 係一個正常有良知既人都明白同會做既事。 心要熱，腦要靜

不如我咁問你啦。你認為而家所做行為係要建基於國際人道法做底線。如果有人認為所有野要跟據香港法例做底線。請問你會點樣回覆。同埋而家好明顯反對你所講底線既人。都俾你以暗串形式話人係鬼。

支持啦，記者同救護都打，就算係自己友都要禁低佢

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

冇底線係對住個政權
唔係記者同救護

推 全民皆軍 軍有軍法

由香港法例做底線我612都唔使出嚟啦
我又想問返你，點解依樣作為共識對你嚟講好似咁難？

咁有人認為要以香港法例為底線喎。咁你點回覆先。另外。而家又叫共識拿？唔係軍規咩？

612
721
811

即係你條底線係所謂軍規。要人同意。唔同意就係鬼。人地條底線就底褲黎架者。唔著都得？

和班非：唔好打人阿 有違道德！

黑警：示威者同我往死裹打，開槍全部射頭

贊成 我地係人 同啲警犬唔同

唔撚記得用不推文回覆

拿 我支持大家做個有道德既人阿

以後咪提乜撚野麻包袋阿 還眼阿

我見一個屌一個

3000幾個正皮 連登仔真係好撚勁

可唔可以唔好再set rules比自己 又軍規又民意

樓主暗示不制服情況下可以還眼。麻包袋。仲有佢講話冇見過有人講既爆佢老母菠蘿蓋。

又比人帶風向

呢幾樣本來就係常識，跟本唔駛立咩規則
問題係點解在場有咁多人都無人出手制止失控既人

我以為你一路有追我post一路見到我啲回覆添
我響度講多次，「軍規」係用嚟吸眼球，事實上依我成個post並無加上自己嘅任何意見同創作，所有嘢都係由「國際人道法」上copy and paste，我只係作出介紹同希望依個能夠成為「共識」

文中無加返「共識」係我表達上嘅失誤，我唔想混亂大家又「軍規」又「共識」

講香港法例，有好多嘢都叫我哋唔好做，跟唔跟係我哋自由。
如果你有時間可以睇我另外一個post講 "Everything is permitted"
我有講到我哋其實做乜都得，但絕到要有為所做嘅事負責嘅覺悟。

我出得嚟預咗俾人點相，預咗受傷中毒，但都照出。我諗我同你其實分別唔大，都係肯出嚟犧牲，所以先同你傾多啲
希望能夠同你有共識

當初既兄弟爬山。各有各做。不督灰不割蓆。軍規兩隻字一次過Ko曬。我真係好想知咩料。咩核爆都唔割。以眼還眼。做唔出唔好叫啲咁既口號。

左膠真係好撚天真 比你屌左成日 唔係以為今日仲有人同你出啊？

軍規 是必需.

醫務人員 唔打
人道工作者 唔打
記者 唔打
宗教人士 唔打
戰俘 唔打 < 即係成功制伏咗敵人之後就停止不必要嘅武力

又軍規
傾到2046 都唔會有真正共識
犯咗又點？報警？
班狗都犯軍規，你唔去捉？
一句講晒，兄弟爬山，各有各做

不推文回覆

出面熱門先有個post講緊有前線俾人捉入狗屋打到腦出血

國際人道法

我覺得佢講得岩喎，如果我地衰撚過狗，咁憑咩說服個社會取締黑警？

同意，不過又唔駛講到軍規咁嚴重，尊重前線決定核爆都唔割，但希望手足無論咩時候都要保持冷靜同清醒，如果打左上述人士，咁同我地最討厭嘅黑警又有咩分別？

戰俘包唔包警犬？
如果捉到，相信好多手足都想麻包袋

軍規兩隻字。係吸屌唔係吸眼球。幾多前線見到你軍規兩隻字想屌到你上天花板。另外。跟唔跟係自由。所謂國際人道法跟唔跟都係自由。軍規兩隻字正正就係剥奪左呢個自由。Anyway, 我諗唔打記者唔打救護大家一路都有共識。呢個時候將佢演變成軍規的話。恐怕對事件完全冇幫助。

唔撚好叫革命啦咁

屌
各有各做咪得

軍你老母規
你執行呀？

推
唔可以打人！
唔可以叫人打人！
其實仲要加埋唔好鬧人（手足，除非已知佢係狗）
仲有機場既：「唔好阻旅客上機」

咁基本上我同你無大分別，只係字眼上你唔能夠同意我
你問我打碎菠蘿蓋啱唔啱？用作嚟制伏就啱
人哋投哂降好似我哋有位手足俾狗捉到打崩隻牙咁都照打？咁就唔啱

我明白大家憤怨，會想「以眼還眼唔係淨係口號」
但過咗人道標準我只能覺得你係唔啱，但唔割蓆照攬！
依個係我個人嘅諗法。

戰俘 打完就算

同意有軍規

前線一直勇武就係為左爭取自由。你兩隻字去剥奪呢個自由。恐怖你打死我都認同唔到你呢兩隻字。

日內瓦公約係唔保障間諜同傭兵

即係話
有狗扮人嘅時候
撳住我地手足 被我地斷正都唔認係狗嘅
又冇標記自己係狗的話

係唔撚使用日內瓦公約標準嚟對待佢
因為佢只係一個間諜

Be water, be humble!!!

咁平民呢？旅客呢？

機管停飛係佢射tg入民居
你搞旅客係你丟tg入民居

然後你老母臭閪有班on9話咁撚樣係搞人經濟渣人春袋
你屌鳩差佬搞平民你自己係到搞平民
咁你屌乜春

唔緊要，我同你傾咗咁耐相信你有自己嘅諗法同標則

兄弟爬山 各自努力

first-aider同 記者真係唔打得

機場貨運同客運，都要靠陸路
多人揸車搭車入去，塞車無法子架喎.

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

連記者證都無喎

要比人知我地有幾高質就一定要人道

幫推

同意應加入軍規

軍規共識

犯左軍規要唔要話比老師聽？ 係咪會記小過？

屌你老母 咁撚快同人玩軍國主義？ 出你同係搵命博你同我講呢啲野 仲要3千正評 係咪痴撚左線

我P牌仔都同意丫

岩

唔好搞軍規
兄弟爬山，各有各做
就算班手足點做我哋都要撐呀

呢個post 高質鬼

但唔應該用規

規呢個字大陸撚最鍾意用

一個香港人有sense 既會知道咩應該做咩唔做得

Noted with thanks

下次係佢心口，額頭， 同埋d證件寫 平反8964 好過啦

提提大家
大陸撚最鍾意講做咩合唔合「規」
高汁分化撚
變相大台
小朋友小心

自律啦，訂規則會變糾察

建議3-4人一 組搵到鬼出嚟，除面罩影相，影片，記錄身體，個人資料，如有再犯，拎晒去報狗，等佢地自己查返

1.手足唔係軍人，你set 咩軍規
2.你講既國際人道法現場手足一路都有守，唔洗特登提D阿媽係女人既野
3.現場冇戰俘，只有黑社會
4.信任現場手足，雖然唔完美，但可接受，會改進

你set得第一條就有第二條，set到咁上下就會搵人執行，咁姐係授權某一班人擁有特權，下一步係咪大台?

佔中糾察隊同文化監暴，記唔記得

唔打就會唔屌？根本上就唔洗理支那人睇法

同意，自古以黎軍人打杖都唔係下下頭腦發熱去衝，要同製造輿論者(和理非)合作。

不割蓆，不分化！

你所指嘅四點都同意，只係溫故知新

推

612 721 811

818 見！

頭4個一定唔打得
第5個無人 自由發揮

Winter On Fire

糾察你睇得到幾多個？最後咪變左兩邊自己人打自己人
最好就係每個人都自律，唔駛人地睇住